銀行Teller入行一問

是咁的，小七手持digital media和multimedia的degree同master證書，目前在某production company工作，但月薪只有10k，OT無補水。行內跳槽難度又高，只好考慮轉行……

因為知道中痕請大专畢業的teller每月有15-16k，每隔3-6個月跳槽就可以加2、3k人工，做個兩三年30k一個月唔係impossible，所以想問下行內人睇法……

我唔多想由teller轉去做CS/GBO，想知道其他career path, 聽講junior->senior teller ->checker(咩黎？) -> om/bm?? 另外e个情況我要點進修？

Teller 同 GBO 係兩條 Path，前者會轉向分行內部，後者係 Sale 方向。
但因為你有殘體字我唔講咁多

我手寫速度慢ma

小你老母七

ching hoball

高質會員

做兩三年teller 可以30k人工
真係人唔笑狗都吠囉

Master都咁on9
做3年teller 未必有20.k
Teller 頂薪20頭左邊
Checker你無5 6年都好難上
Om 要十年左右
Bm唔好諗而家係sales先上到

最重要係你有心理準備返830放7點半

我e家隨時返10放翌日朝早5點，放7點半小兒科

Teller真心有前途
我之前做ibanker都放棄左
之前做左teller
兩年而家人工45k左右

你係走內部path定sales ?其實teller頂薪有幾多？

你講太多, 應該講錯點鳩佢

U are mike kwong ?

Teller 行程無你想像中好，跑到數做teller 有前途， 但跑到數做邊一行邊個位都更有前途

同埋有master 都淨係諗teller, 眼界底左d

e家做咩都要有相關嘅degree，真心唔知點轉行

你用腦諗下teller 會唔會有30k la
唔怪得你得10.k on799